呢個ive阿sir冇著底褲？

你老母貴姓？

黃克兢

係咪傻架? 30度要人著底褲咁無人性

jed thx

聯招中心年年都係佢

好不爭氣地笑左😂🤣

牙蓋

乜真係有人會著底褲咩

蓋清仲有冇賴屎水

個阿sir瀬左應該屎水先唔著

屌你老母

ching搞d咁野

成班垃圾😂